歐陽巧瑩濕身出浴 晒側身完優質股

歐陽巧瑩（Tammy）早前孖男友林師傑去美國旅行，仲響應「解放乳頭運動」（Free The Nipple），冇戴Bra真空上陣影相，性感又唯美。

昨日Tammy喺instagram再下一城，貼出一張濕身相，着上一件頭嘅白色魚網超高衩衫半浸喺浴缸中，側身晒靚股，大騷S形身材。佢留言：「美國返嚟之後，一直都未有停下嚟休息、睇相、執行李嘅時間，雖然好攰，但係我真係好開心好充實，多謝上天對我嘅照顧！多謝身邊愛護我嘅人！多謝自己！」

Tammy昨日接受傳媒訪問，問到狂貼性感相，男友林師傑會唔會介意？佢話﹕「唔會鬧，啲相係佢影，咁靚，都唔核凸，青春嘛。」

唔會鬧，啲相係佢影，咁靚，都唔核凸，青春嘛。

發悔氣

痩到

幾時有片流出

ig 呢

mk妹黎講 鍾意馮鷹鷹多d 雖然細波

啪啪啪

屌，佢男友係林c傑？
條垃圾唱歌咁難聽又唔靚仔
公平咩

有錢...

「木偶哥」的林師傑，由於家底厚，被揭三年內先後撻着六女，除了正印鄧穎芝，還有車震索模Gwen、蔡思貝、劉佩玥及歐陽巧瑩等

咁耐仲未有ig

Fuck 達哥都啱

高大 有型

屌啦，眼細哨牙mook咀
達哥都靚仔過佢

淋屎傑呢啲垃圾車震都仲有得撈

Tko 見過 唔敢講高大有型
佢條女真人黑過賓賓同埋幾淫下